再度發生王寶強事件 PG ONE笠人綠帽

李小璐和PG ONE先後兩次被曝出一些不當的行為，最開始李小璐被曝夜宿PG ONE的家中，後面PG ONE搭車去李小璐家

大除夕當日，李小璐和PG One被內地爆出在上月底在男方住所度通宵，更有翹手等親密動作。在內地演藝界有「寵妻狂魔」之稱的賈乃亮隨即發文指「了解璐璐為人，也信任我所有的朋友，我相信一切都很美好！」替李小璐及PG One護航，當晚夫妻更合體現身跨年騷曬恩愛！李小璐則解釋有其他朋友包括馬蘇等為電影在男方住所開會外，PG One亦發文以「哥嫂」稱呼賈乃亮和李小璐，指他們待自己猶如親弟！
雖然賈乃亮一開始也選擇相信老婆，但他本人似乎不知道當天李小璐出門是與姊妹聚會，更不曉得PG ONE也在席間，結果6日晚間事情忽然出現大翻轉，賈乃亮在《微博》貼出一篇千字長文，字字句句充滿無奈與痛苦，「對不起璐璐，也許，還是我做的不夠好」，同時也取消關注PG ONE，刪除所有兩人以前稱兄道弟的合照，正式與他絕交。

仲有個女

好地地一家三口

大陸女星李小璐「不雅」影片流出 聲紋比對後竟似本人？！

系唔系真就唔知
自己估

枉佢老公咁愛佢

G

大家點睇

lm

冇左最重要果樣野 點討論

RAP得勁, 條脷係咪郁得好似摩打咁快

X2

片呢

咁撚樣衰要片做乜
求其搵套av好過

真定假我就唔想理

系你老母就係真理

系你老母

豬閪當飯食
要睇片就上成人台啦屌
吹水台係睇吹水唔撚係睇噴水
片你老母

正評係我比啲
樓主幾有霸氣